屌你班友係咪路啊，未搞掂就諗住走

屌你要開幾多個post講BNO啊 乜撚嘢都未搞掂就諗住走 仆你個臭街

屌你老母咪撚再比我見到咁撚多BNO post

我地換左bc更加行得更前

就算係都唔係而家講啦係咪啊 乜撚嘢都未搞掂 咁快仲諗住走

攞咗BC啲人會行得更前 你講笑呀

其實有居英權都好難立即走人，有d錢嘅都供緊樓，唔會咁易放棄香港有嘅野

咁就更加唔係而家講啦，講嚟分散注意力

成班咁撚快諗住走 有冇諗過九七之後嘅手足 屌你老母 依家兄弟爬山 自己走先呀？

利申九七前

唔一定用黎走人，係要俾英國明正言順

講到識飛，咪又係想走運動失敗後到時97後受哂，有bc你估佢地仲陪班00後受苦抗共？

香港民族就是一個走佬的民族

8 2 3死線 你班仆街同我廣傳 冇人知！